我老竇唔肯戴口罩點算

如題
同老母兩個勸咗好耐
連嗰啲 你唔戴 惹翻屋企全家都出事嗰啲都講埋
新聞都俾咗佢睇
佢都係唔肯 話要出事就點都會出事 冇事就點都冇事
我可以點
一方面驚佢出事 另一方面都驚佢帶菌翻黎傳到全家都係
點算好

C

搬出去住一排先

了

打開你屋企道門，拎哂啲值錢嘢擺門口
再重覆返你老豆講過嘅嘢

話傳聞暴徒會開始隨機私了唔戴口罩嘅人

下世小心d

嫌棄佢，例如屋企佢掂過嘅野即消毒喺佢面前，保持2米距離，叫阿母分房訓，食飯每人一對公筷

佢條頸硬程度同林奠個條有得比

拉佢入廁所打鳩佢

請佢出屋企

報警幫佢申請入麥理浩

我屋企個廢老去埋中國添

我老豆都係，仲要日咳夜咳都唔肯戴，比錢佢睇醫生都唔肯睇

我屋企嗰條都係
幾時封關 封撚到佢番唔到落黎就最好

打羸佢

同佢講住一晚醫院幾千蚊

香港d老豆九成垃圾

係屋企戴口罩

agger

我老母都問我隔唔隔離佢
唔知點答

佢打死我都似

做咗

唔夠佢抽

智取

你含返啖口水噴佢 然後係佢面前打去公家醫院話自己感覺肌肉酸痛 有少少發燒

同佢講你想死就死遠d

屌我老豆又係，仲要之前返過大陸，咳到甩肺
而家傳染咗我，咳到停唔到
正仆街

natural selection

割

藍屍就理鳩得佢死啦！

老豆藍c, 自己都死埋

屌我全屋都唔肯帶

你咪同佢講 你死唔緊要呀 你搞到我地咁點計呀仆街？
屌啦講真 老豆大撚哂架咩

仆街，你講緊我情況，我老婆仲大緊肚，比你更危，屌都屌過，佢話帶口罩就無事咩，咪會中，睇下醫護，真係想打柒佢，我都想求救，點搞好

同我老豆9成似
身體健康咪冇事囉
聽呀媽講沙士佢冇戴過口罩，唯有話佢命大

啲老豆真係好撚自私
做一家之主都仲可以咁不負責任
Book airbnb同老母住到佢肯戴口罩為止
依家好平

利申：老豆今日啱啱自己一條友回鄉探親

認真有睇新聞都知今次係一個累全家

大家可唔可以唔好派口罩

佢遲早都要死，不如唔好抖氣同食飯了

我老豆都唔肯戴，仲要日日笑我地咁驚做咩

屌我老豆都係 叫佢戴仲屌翻我轉頭 話03年佢都冇戴而家乜事都冇 真係多撚謝哂

一係隔離佢一係等醫院隔離成家人 自己諗

支那人係得黑白二分思維，有事同冇事，唔知呢個世界有概率呢樣嘢，程度之分

我同我細佬一齊杯葛我老母 杯到佢戴為止

搬出去啦

同佢講一人中招，成家人14天隔離，會被同事歧視，分分鐘工都無埋，成家等乞米